想搵一首以前膠燈籠會播嘅歌

大約係da da da da da da da da da da da da da da da

da da da da da da da da da da da da da da da~

首歌係好輕快有少少中樂感覺
好似喺草園奔騰嘅感覺
有少少似蟲蜢嘅《失戀》

推

Da da da?
好多歌都dadada架 弘

冇人唱的 係燈籠歌
dadadadadadadadadadadadada咁

詩幫你唔到

謝c
推

係霧之戀！

唔是 but thx

人生嘉年華

是呀多謝巴打
好勁呢首歌好有回憶

我知道邊首，不過youtube冇

上面巴打講咗
c sing to me pls

唔唱

唱